每一日都要當聽日係世界末日咁過

咁我即刻就唔會返工啦 你老母

你岩

唔想返工

我想放飯呀 阿婆你走啦